今日出咗街一個鐘 行行下覺得自己生到好樣衰

就番咗屋企啦

一齊行街？

做我bb

樣哀唔係得你一個

限絲打

你是咪絲打先

之肉丸

都話我係絲打 影腳比你睇？

唔洗

成日行行下覺得自己

我講真
行過唔小心反射到個樣
即刻個心好唔舒服
就跑番屋企

野豬出沒注意？！

sor忍唔到

有棍絲打

估唔到你竟然頂到一粒鐘

未出街之前已經覺得樣衰 決定放棄

我都試過

試下整容

唔洗出街都知自己樣衰

帶口罩囉